其實Arin係咪整過容

雖然有雙眼皮貼紙幫手係唔同左，但feel到隻眼大過以前好多以前對眼反而好迷人夠青澀

佢個樣幾百變

對眼好唔同

正常人類學上
人係喜歡大的東西
當然要都要有正常比例

冇
佢24小時都喺我張床上面邊有時間整容🤔🤔🤔

唔係

南韓人會唔整容，？？咪撚攪笑啦伍寶

我老婆無整
我晚晚由佢個頭奶到腳指尾
又香又滑又緊
你收皮啦

整唔整又點
靚咪得